樹仁胡懷中：學生不因缺席課堂受罰 教師會繼續授課

反對《逃犯條例》修訂運動持續，有學生擬發動罷課。香港樹仁大學學生會上周向校方發公開信，冀校方明確表態支持民間五大訴求及學生參與社會運動；副校監胡懷中今（19日）向教職員及學生發信，表示得知學生會有意號召罷課，「同學不會因為缺席課堂而受到懲罰」，而教師將會繼續授課。

胡懷中在信中表示，看到無數青年人以和平方式表達訴求，在召集及宣傳遊行集會的過程中，展現了無限創意及善用社交媒體的能力，以及香港人文明守法的優良風範。他明言不贊同暴力行為，強調暴力從來不是解決問題方法，強烈呼籲學生「不要把自己置身於暴力之中」。

胡懷中稱，社會紛爭至今仍未看到盡頭，「此刻大家可能感到憤怒，但不要孕育仇恨……仇恨會催化暴力，產生暴力的惡性循環」。

胡懷中指出，校方已成立由管理層組成的危機小組，若有同學於社會運動中遇事，由法商系教師組成的團隊將提供協助，依法保障學生的法律權利。

大學仲點名
on9?

樹仁

一中

恭喜樹仁成為香港第一大學

樹中

唔計attendance係好事
𠰴想有人因罷課而F

樹仁教法似中學

一大

部份專科真係要take attendance
認真唔好笑

中學一哥樹仁

請宣傳 ［824觀塘大遊行］

以前走2堂無得考試